最新豬價 廣東支那豬已經到一斤（500g) 港幣106元！

剛剛看到一個最新消息，廣東的超市，一斤比較好的支那香豬排骨已經到了人民幣，96.8元一斤（支那一斤等於500g），約台幣436，一般等級的豬肉也到了76元左右（約342元）。

就算是支那鄉下的傳統市場，一斤支那豬肚也都到了60元一斤（約270）

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

李克強總理號召養豬，地方政府強力落實，媒體記者四處調查，看來都沒有一個炸油條的大媽說的令人信服。
【轉】早上上班買油條，
大媽說要2.5元一根。
我說：“昨天不是賣2元一根嗎？”
大媽說：“因為豬肉漲價了。”
我說：“豬肉漲價關你油條什麼事？”
大媽說：“因為我想吃豬肉。”

覺得大媽說得好有道理。

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

唔係有配額咩

就快可以實現食樹皮了

福建先係

食樹皮都唔掂

中國人可以一齊食樹皮都唔暴動

我囯有樹皮、驚西

跟黨打貿易戰已經精神爽利
食草得啦 仲食支那豬咩

貿易戰到了最舒服的階段

唔怕啦支那人食樹皮都可以捱一年

貪官有得食豬，賤民食西北風

食草囉

食一年草後應該會平返。

關我撚事

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

食緊日本國產豚
500g先唔洗800幾yen

一年後,草比人食曬,豬,牛,羊冇野食,再無肉食生產,下一步就係食人